====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Considérée comme une fonctionnaire atypique , voire une non-fonctionnaire , je pense que , pour bien des raisons , il est crucial , dans la France contemporaine , de revendiquer cette appartenance .
Tokens having emotion: [ Considérée ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ Considérée ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

